聽日歡迎大家亂鳩吹劇情，對抗劇透撚

美國隊長死左

iron man每人派一套反hulk甲屌打thanos

antman捐咗入thanos屎眼

Tony Stark靠甩骹陰到Thanos, 再一吓揮拳落Thanos到,
正式成為MMA台主

我扑咗bw同sw

所有avengers同thanos最後一齊bbq

Iron man自爆炸斷Thanos隻手

請大家開post鳩吹混亂視聽